點解盂蘭勝會唔播下d新潮d的西片/舞台劇？？？？？？？？？？？？？？？

係咪死左都要就班老屎忽啊

ON9, 跳KPOP好無?

你想睇咩 我跳俾你睇

bb